急急急推 草菅人命啦 比Uniqlo 更慘

本人係onitsuka tiger職員，因為黨鐵今個月不斷早收，所以住係九龍同新界既同事而工作於銅鑼灣係非常唔方便，返屋企時間比平時遲超過1個半鐘，公司不但冇體諒職員，而且冇任何津貼幫我哋，我見Uniqlo都已經有應有既待遇，我哋已頂唔順，以下係罪證，希望比大家公審

罪證1:其他舖頭早收哂，得返我哋獨市！
因為呢幾個月有好多公眾活動，所以係京士頓街所有舖頭都開一個gp，目的想知所有舖頭會幾點落閘，呢個月黨鐵不斷早落閘，成條京士頓街舖頭都講明會係黨鐵落閘前一個至半鐘落閘比大家走，於是就cap圖比公司阿頭知，結果一係唔覆，一係就話正常時間22:00落閘，個個同事返屋企要等1個半鐘車，仲要行返屋企，每日如是

罪證2:已讀不回，就算應都好串，串我哋拎著數
每次有公眾活動進行，有舖頭落閘，我哋就會即刻匯報比上司聽，等佢作決定，但係10次有8次都係已讀不回，我哋不知所措，其他公事搞爛gag秒回，一講早收就潛水，就算應都係串我哋拎著數

罪證3: 冇得cam返的士錢
正常時間22:00收工，有好多同事係住比較遠既地方，巴士小巴返唔到屋企，冇黨鐵搭係非常唔方便既事，個個排巴士小巴要等成1個半鐘先上到車，同上司反映改黨鐵落閘前半個至一個鐘走，唔理我哋，冇車返屋企唔理，於是就講搭的士有冇得cam返，又已讀不回。

垃圾日本公司唔理前線員工，淨係顧住自己盤生意唔想虧咁，每晚返到屋企12點幾，本來40分鐘車程變2個鐘，搞到我哋收工勁辛苦，我琴晚終於頂唔順等左1個鐘都冇車，頂唔順搭的士，諗住係gp講會有好既回應可以cam錢，結果已讀不回。希望各位巴絲打推post，比更加多人知，如果其他人有同樣問題，一定要發聲

光復香港，時代革命
六大訴求，缺一不可

幫推.推到公司高層出黎面對

草管人命

出黎面對

咁撚仆街

本人都是該公司員工.

我地全店上上下下都係黃絲
有時想因爲黨鐵封站
附近所有商店都己經關門

唯獨得返我地.依然獨市.全條街所有人都走曬
另外信息都已告知上層.但係佢地都只係己讀不會
希望大家幫手推到佢地出黎

光復香港，時代革命
兄弟爬山 各自努力！

推

要比更加多人知道

幫公司裝修

要用自己補鐘走去趕搭黨鐵

運動家黎。

唔係運動家架，直營店黎

今日onitsuka tiger 又獨市啦。。。。7點幾到依家都冇開單，隔離Adidas都走

公司太無良喎

出面都冇人仲要開門

唔好推

要屌 推到佢仆街

其實都唔會有人嚟買衫㗎啦而家
早啲收舖收工唔係更加可以止蝕咩？
i mean冷氣 燈之類費用 都係要俾錢交㗎嘛

煩唔煩呀
夠薑就罷撚左工先出黎開post啦
要人地做埋你個份呀?
又唔敢罷工 已經夠晒忙 仲要做幾多條支線任

呢d良心公司嚟，唔幫你推

連名都唔敢開

推爆佢